絲打入

各位絲打如果喺地鐵比咖哩國人偷影會點反應
利申 背心短褲唔暴露影乜X

男人老狗俾人影下有乜所謂

示意圖

我想睇 pm me

我會用番手機對住佢 一直睥佢
等佢收手

無論自己一個定係同男朋友一齊都試過
同男朋友出街 佢成日掛住望電話完全唔知我俾人𥄫緊 同佢講佢又冇保護我